嘩屌牙sorn

執柒佢把拉CLC

好醜

快啲送佢返泰國啦

我覺得睇落幾正

點解咁多負皮 連登咁多青頭？

點解勝利b 嘅icon 唔係勝利

因為勝利無乜靚相